[{"id":"156234014397565_1641713802516238","message":"6  Wochen sind schon wieder vorbei! \u23f0\nWas unsere Praktikantin Vanessa in den letzten 3 Wochen ihrer Zeit am WLT erlebt hat, erfahrt ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2zejEOS\n\nMit dem Gastspiel des Nuworks Theatre, dem Kick-off der Spielclubs und den Premieren von \"Elmar, der bunt karierte Elefant\" und \"Das M\u00fcnchen-Komplott\" war es sicher eine abwechslungsreiche und spannende Zeit. \n\nDanke f\u00fcr die tolle Mitarbeit! \ud83e\udd13\ud83d\udcd6","created_time":{"date":"2017-10-17 08:00:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/22528222_1641711722516446_116255378048638755_n.jpg?oh=91fb4038ac665e959e93607d8a12d380&oe=5A3C15F4","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1641713802516238"},{"id":"156234014397565_1640850422602576","message":"PROBE gucken! am Samstag bei \"Die Sch\u00f6ne und das Biest\".\ud83c\udf39\ud83c\udff0\ud83d\udc71\u200d\u2640\ufe0f\n\nDas PROBE gucken! richtet sich an interessierte LehrerInnen und P\u00e4dagogInnen, um schon vor der Premiere einen Eindruck unseres musikalischen Kinderst\u00fccks f\u00fcr alle ab 6 Jahren zu gewinnen. \n\nZu weiteren Infos und zur Anmeldung geht es hier: http:\/\/bit.ly\/2hJ4M3V\n\nF\u00fcr die Premiere am Sonntag, 22. Oktober um 15 Uhr in der Stadthalle gibt es noch Karten unter 02305 - 978020 oder per Mail an meiritz@westfaelisches-landestheater.de.\n\nFoto: Volker Beushausen","created_time":{"date":"2017-10-16 07:59:32.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/22549807_1640849362602682_2900243799552626975_n.jpg?oh=922b0a919651280d6aba559baf130cf6&oe=5A8110D9","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1640850422602576"},{"id":"156234014397565_1638203202867298","message":"Von einem Krimi direkt zum n\u00e4chsten geht es f\u00fcr unsere Ensemblemitglieder Franziska Ferrari und Emil Schwarz. Am Donnerstag feierten wir die gelungene Premiere von \u201eDas M\u00fcnchen-Komplott\u201c in der Stadthalle. Heute um 18:00 Uhr findet die Premiere vom \u201cRhein Lahn Krimi: Jammertal\u201c statt, in dem Franziska und Emil zu sehen sind. \ud83d\ude81\n\nWeitere Infos gibt es unter https:\/\/www.facebook.com\/RheinLahnKrimi\/","created_time":{"date":"2017-10-14 10:30:00.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/22366614_1638202802867338_8942600928908678890_n.jpg?oh=f7a53917429943369e4c8ebd0dccd33e&oe=5A698D40","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1638203202867298"},{"id":"156234014397565_1636607286360223","message":"Heute Abend nimmt sich Kommissar Dengler den Ermittlungen zum Oktoberfest-Attentat an. F\u00fcr die Premiere von \"Das M\u00fcnchen-Komplott\" w\u00fcnschen wir dem gesamten Ensemble und  dem Regisseur Thomas Tiberius Meikl ein herzliches Toi Toi Toi.\n\ud83c\udfa1\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f","created_time":{"date":"2017-10-12 15:00:00.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/22365489_1636604819693803_5747101838668890102_n.jpg?oh=d6af0aa39c5237e163ac9d30bc6e3739&oe=5A6ED189","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1636607286360223"},{"id":"156234014397565_1636604186360533","message":"Wir freuen uns auf die erste Premiere in unserer aktuellen Spielzeit! Mit \"Elmar, der bunt karierte Elefant\" sind wir in der Kita Kinderplanet zu Gast. \ud83d\udc18\ud83c\udf08 \nToi Toi Toi an alle Beteiligten.","created_time":{"date":"2017-10-12 07:00:00.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/q86\/s720x720\/22366696_1636600899694195_5944432589618654380_n.jpg?oh=f549c497c81ee114a7635a40bec2ea42&oe=5A79DD04","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1636604186360533"},{"id":"156234014397565_1634716223215996","message":"Nicht vergessen! \nSei am 22. Oktober um 15 Uhr unser Gast und lass dich von \u201eDie Sch\u00f6ne und das Biest\u201c verzaubern \ud83c\udf39\ud83c\udff0\nWir feiern mit unserer Adaption der bekannten Geschichte um Belle und den ungeheuren Schlossbewohner Premiere in der Stadthalle Castrop-Rauxel.\n\nKarten gibt es an unserer Theaterkasse:\nmeiritz@westfaelisches-landestheater.de oder unter \n0 23 05 - 97 80 20.","created_time":{"date":"2017-10-09 10:19:26.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/22310689_1634715589882726_5421345855227932135_n.jpg?oh=e1cfadd758de09ae51106a810f668305&oe=5A6F73DC","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1634716223215996"},{"id":"156234014397565_1630852663602352","message":"PROBE gucken! \nWir laden zur Probe unseres Krimis \"Das M\u00fcnchen-Komplott\" in der Regie von Thomas Tiberius Meikl ein. \ud83c\udfa1\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nAm 10. Oktober um 18 Uhr bieten wir euch spannende Hintergrundinformationen, Gespr\u00e4che mit unserem Dramaturgen und vieles mehr. \n\nEs gibt nur 20 Pl\u00e4tze, meldet euch schnell an bei Katrin Kleine-Onnebrink unter 02305 - 978056 oder kleine-onnebrink@westfaelisches-landestheater.de. \n\nWeiter Informationen zu Programm und St\u00fcck findet ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2z0z9ur","created_time":{"date":"2017-10-05 08:04:03.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/22221919_1630844723603146_7203481280450466481_n.jpg?oh=278980ab10426de151f2917261a9b20a&oe=5A8061AA","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1630852663602352"},{"id":"156234014397565_1630021607018791","message":"Ein Urgestein feiert Jubil\u00e4um! \nWir gratulieren unserem B\u00fchnentechniker Ulrich Krehl zu 40 Jahren WLT \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27\ud83d\ude9b http:\/\/bit.ly\/2y10Chu","created_time":{"date":"2017-10-04 11:43:57.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/22196376_1630018250352460_4529232472153917425_n.jpg?oh=7a9dda5e50147712200b4b0d5fff5889&oe=5A6969AE","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1630021607018791"},{"id":"156234014397565_1628180773869541","message":"44 Jahre! Das ist die Zeit, die Angelika Behlau am WLT gearbeitet hat! \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\nWir bedanken uns bei unserer langj\u00e4hrigen Mitarbeiterin der Theaterkasse und Abonnementverwaltung und w\u00fcnschen ihr f\u00fcr ihren Ruhestand alles Gute \ud83c\udf40\ud83c\udf7e\n\nWas Angelika in ihrer Zeit am WLT erlebt hat und wie ihr letzter Arbeitstag war, erfahrt ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2hG8v5I","created_time":{"date":"2017-10-02 10:08:25.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/22140844_1628179780536307_2482617860029359616_n.jpg?oh=c8b33e21bc8524f77d60ba4988af9192&oe=5A6855CF","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1628180773869541"},{"id":"156234014397565_1625498167471135","message":"Hier kommen die Superhelden von heute \ud83d\udca5\ud83d\uddef\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\ude81\n\nBeim Kick-Off der Spielclubs WLT konnten unsere kleinen und gro\u00dfen Darsteller schon einmal Heldenluft schnuppern. In diesem Jahr dreht sich im Kinder-, Jugend- und Teenclub sowie bei Generati\u00f6s alles um das Thema Superhelden! \n\nWir freuen uns jetzt schon auf den B\u00fchnensturm 2018!\n\nViele weitere Bilder findet ihr hier: http:\/\/bit.ly\/1rjcGRs","created_time":{"date":"2017-09-29 10:34:12.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/22049864_1625495947471357_5990341849812356372_n.jpg?oh=150fc065a2fb8d3d42c74531f86e547c&oe=5A87E739","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1625498167471135"},{"id":"156234014397565_1625483634139255","message":"Aufgepasst!\nWir suchen ab sofort Verst\u00e4rkung f\u00fcr unsere Maske. \ud83d\udc84\nDu bist gelernte\/r Maskenbildner\/in? Der Theaterbetrieb fasziniert dich? \nDann bewirb dich jetzt unter http:\/\/bit.ly\/2r4hqjV\n\nDas Foto von Volker Beushausen stammt aus unserem aktuellen Spielzeitheft.","created_time":{"date":"2017-09-29 10:06:36.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/q81\/s720x720\/22050180_1625480034139615_7378769225873959269_n.jpg?oh=a6870d0c44d8dfe986db9b7f620d8beb&oe=5A817C6C","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1625483634139255"},{"id":"156234014397565_1624819907538961","message":"\"The Electra Legacy\" zu Gast in der ASG-Aula.\nWir haben die vier Gr\u00fcnder der australischen Gruppe Nuworks Theatre exklusiv zum Interview getroffen. \u270d\ufe0f\ud83e\udd13\nWenn ihr einen Blick hinter die Kulissen von Nuworks bekommen wollt, dann klickt hier http:\/\/bit.ly\/2wZhmlb\n\nFoto: Nuworks Theatre Company","created_time":{"date":"2017-09-28 14:36:38.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/22090052_1624819560872329_1775018389633094665_n.jpg?oh=6473bd262e7bbd72bf19431ce8669e1d&oe=5A78BA1B","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1624819907538961"},{"id":"156234014397565_1624709160883369","message":"WIR SIND JETZT AUCH BEI INSTAGRAM! \ud83d\ude01\ud83c\udf89\n\nwlt_wirmachentheater - so hei\u00dft unser Account! Bei bisher 12 Followern soll es nat\u00fcrlich nicht bleiben, deshalb freuen wir uns \u00fcber jeden, der uns folgt, uns liked oder kommentiert.\n\n#inderWeLTzuhause \ud83d\udc9b\n\nBitte weitersagen! \ud83d\udce2\n\nFoto: Volker Beushausen","created_time":{"date":"2017-09-28 12:16:41.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/22008122_1624704857550466_4698251805409948534_n.jpg?oh=b773873f4d923fd9e605f980218d5308&oe=5A7A6F11","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1624709160883369"},{"id":"156234014397565_1623836064304012","message":"Es ist wieder Zeit f\u00fcr unsere Spielclubs WLT! \nMorgen um 17 Uhr feiern wir den Kick-off f\u00fcr Generati\u00f6s, den Teen-, Jugend- und Kinderclub der Spielzeit 2017\/18. \n\nWas die Spielclubs beim B\u00fchnensturm in diesem Jahr gezeigt haben, k\u00f6nnt ihr euch im Video anschauen. \ud83d\udcfd\ufe0f \nViel Spa\u00df!","created_time":{"date":"2017-09-27 11:03:24.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s720x720\/22090913_1623840154303603_2588450736304029696_n.jpg?oh=6bcb4881c6e134a7175d24d3c34da0a5&oe=5A78C9FD","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/videos\/1623836064304012\/"},{"id":"156234014397565_1622149414472677","message":"Ihr wolltet schon immer mal wissen, wie ein Arbeitstag im Marketing und in der Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit so abl\u00e4uft? Dann schaut euch hier http:\/\/bit.ly\/2wfocDv den Bericht unserer Praktikantin an und erfahrt, welchen Aufgaben sie sich bisher stellen durfte. \ud83e\udd13\n\nFoto: Volker Beushausen","created_time":{"date":"2017-09-25 10:41:41.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/21767953_1622148854472733_4997106514909407107_n.jpg?oh=2946a52cad4b871c769ca70397958565&oe=5A861130","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1622149414472677"},{"id":"156234014397565_1618561128164839","message":"\"Sieben Minus Eins\", \"Robbi, Tobbi und das Fliewat\u00fc\u00fct\" und \"Der Tatortreiniger\" waren nur ein kleiner Vorgeschmack auf unsere Premieren in der Spielzeit 2018\/19. \n\nMehr Eindr\u00fccke der gestrigen Spielplanpr\u00e4sentation der vier Landestheater NRW findet ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2hjLfdM","created_time":{"date":"2017-09-21 09:12:54.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/21617509_1618558504831768_2536928150375322638_n.jpg?oh=549cf04805f276acd8faf1004f504d56&oe=5A3D9967","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1618561128164839"},{"id":"156234014397565_1617650578255894","message":"Heute sind wir auf der Spielplanpr\u00e4sentation 2018\/19 der vier Landestheater NRW im Saalbau in Witten! Mehr Infos und Bilder folgen morgen \ud83d\ude42","created_time":{"date":"2017-09-20 10:35:11.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/21558966_1617650541589231_3928526708359779321_n.jpg?oh=bcad0798f8560fb80c077559b6722bb0&oe=5A6C3B8B","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1617650578255894"},{"id":"156234014397565_1616689998351952","message":"Aufgepasst! Jana geht f\u00fcr ein Jahr nach Kolumbien. Die 17-J\u00e4hrige Castroperin, die wir aus unseren WLT-Jugendclubs kennen, wird im kommenden Jahr einen Freiwilligendienst in Buga absolvieren. Um ihren Wunsch zu erf\u00fcllen, freut sie sich \u00fcber jede kleine Spende \ud83c\udf0e\u2708\ufe0f\n\nWie ihr helfen k\u00f6nnt und alle Informationen zu dem Projekt, lest ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2xiCnur","created_time":{"date":"2017-09-19 07:48:26.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/21616197_1616688841685401_4852339808389867783_n.jpg?oh=b8e8dbd9caae4a9b3e634555dbefdae8&oe=5A76D1A6","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1616689998351952"},{"id":"156234014397565_1615977401756545","message":"Wir zeigen unser St\u00fcck \"Seitenwechsel\" bei den Fu\u00dfball-Kulturtagen NRW! \n\nInformationen zum St\u00fcck erhaltet ihr hier: http:\/\/bit.ly\/1oUolrB","created_time":{"date":"2017-09-18 11:56:34.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t39.2147-6\/21624411_1433839030033605_8120880350315413504_n.jpg?oh=6457f8cd51502be10ee4dc973f67c8fc&oe=5A7BACEE","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1615977401756545"},{"id":"156234014397565_1612417752112510","message":"Save the date!\nMittwoch, 27. September 2017 \n20 Uhr, ASG-Aula\n\nDie Nuworks Theatre Company ist auf Tour durch Europa und macht Halt in Castrop-Rauxel! Die Theatergruppe aus Melbourne zeigt mit \"The Electra Legacy\" eine eigene, musikalische Adaption des Klassikers von Sophokles in englischer Sprache. \n\nIm Anschluss gibt es die M\u00f6glichkeit, sich mit den K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern auszutauschen.\n\nWie ihr euch anmelden k\u00f6nnt, findet ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2tlAg5F\n\nFoto: Nuworks Theatre Company","created_time":{"date":"2017-09-14 10:33:17.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/21743062_1612414508779501_8201919150108112074_n.jpg?oh=14a1bc167c6818931a266b073a864a44&oe=5A7157E8","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1612417752112510"},{"id":"156234014397565_1611610412193244","message":"Was tun, wenn man ganz anders ist als die anderen? Einfach so bleiben, wie man ist! Das lehrt uns Elmar, der bunt karierte Elefant - unser neues Kindergartenst\u00fcck f\u00fcr alle ab 3 Jahren \ud83d\udc18\n\nWir sind in die Proben gestartet und freuen uns auf die Premiere am 12. Oktober. \n\nNeugierig geworden? Schaut hier: http:\/\/bit.ly\/2xZE4KI\n\nFotos: Volker Beushausen","created_time":{"date":"2017-09-13 13:04:54.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/21761355_1611607045526914_870366943563305732_n.jpg?oh=d73cf0bfd6918f695777f41ab68bfe4e&oe=5A66DED9","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1611610412193244"},{"id":"156234014397565_342002716243600","message":"Ein Kaufmann, der mit seinen drei ungleichen T\u00f6chtern lebt, verirrt sich bei einer Reise und gelangt an ein altes Schloss, das von einem Garten voll pr\u00e4chtiger Rosen umgeben ist. Nichts ahnend pfl\u00fcckt er eine, um sie seiner j\u00fcngsten Tochter Belle zu schenken. Die Rose jedoch geh\u00f6rt einem riesigen Biest, welches im Schloss lebt. Um ihren Vater zu retten, begibt sich nun die sch\u00f6ne Belle allein zum Schloss. Drei Jahre muss sie dort bleiben, um die Schuld ihres Vaters zu begleichen. Mit jedem Tag, der vergeht, erkennt Belle, wie h\u00f6flich und charmant das Biest ist. Doch das Biest ist von einem Fluch umgeben \u2013 und Belle muss allein herausfinden, wie sie ihn l\u00f6sen kann.\n\nhttp:\/\/westfaelisches-landestheater.de\/repertoire\/++\/produktion_id\/1499\/","created_time":{"date":"2017-09-07 08:12:42.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t31.0-8\/c0.0.720.720\/p720x720\/21319198_1606410489379903_8091393686629152126_o.jpg?oh=abfe8d15fa562562b21908e466b1962a&oe=5A727571","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/342002716243600\/"},{"id":"156234014397565_1833421890305265","message":"Kommissar Dengler soll die Akten zum M\u00fcnchener Oktoberfest-Attentat durchsehen. Der schlimmste Terroranschlag in der Geschichte der Bundesrepublik. 13 Tote, hunderte Verletzte. Ein Fall, der das Land ersch\u00fctterte, aber auch ein Fall, der 30 Jahre alt ist. Dengler findet heraus, dass die damaligen Ermittlungen Fehler aufweisen. Der angebliche T\u00e4ter soll vollkommen allein gehandelt haben. Doch Zeugenaussagen belegen, dass er unmittelbar vor der Tat mit anderen Personen gesehen wurde. Dengler taucht immer tiefer ein in den Fall, findet Ungereimtheiten, st\u00f6\u00dft auf Widerst\u00e4nde, ein fast unsichtbares Netzwerk beobachtet sein Handeln. Er muss feststellen, dass Beamte in den deutschen Geheimdiensten, die einst daf\u00fcr gesorgt haben, dass in ihrem Sinn ermittelt und manipuliert wurde, nach wie vor m\u00e4chtig sind. Ehe er sich versieht, ist Dengler in Abgr\u00fcnde hinabgestiegen, die niemals an die \u00d6ffentlichkeit geraten d\u00fcrfen.\n\nhttp:\/\/westfaelisches-landestheater.de\/repertoire\/++\/produktion_id\/1493\/","created_time":{"date":"2017-09-07 07:58:15.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/l\/t31.0-8\/c0.2.720.720\/p720x720\/21457320_1606403922713893_3845622972815299920_o.jpg?oh=185c6eec4008dda0fcb84b01857a323b&oe=5A81029B","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1833421890305265\/"},{"id":"156234014397565_1606395182714767","message":"Die Wege werden k\u00fcrzer.\nNach dem Richtfest unseres Proben- und Logistikzentrums freuen wir uns auf den bald anstehenden Umzug. Genug Platz f\u00fcr unsere Kulissen, Requisiten und Prober\u00e4ume. \ud83d\ude9b\ud83d\udce6\nhttp:\/\/bit.ly\/2j61onJ\n\nDanke auch an CAS-TV: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-ARdKvpLKHY","created_time":{"date":"2017-09-07 07:35:22.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/21369215_1606394159381536_7146063396355540772_n.jpg?oh=3315794262cf406175fb0c909c5607a8&oe=5A7C8107","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1606395182714767"},{"id":"156234014397565_1605590306128588","message":"\"M\u00e4rchen schreibt die Zeit!\" - und wir eine musikalische Fassung des Klassikers \"Die Sch\u00f6ne und das Biest\" f\u00fcr alle Kinder ab 6 Jahren. \nWir entf\u00fchren euch in eine m\u00e4rchenhafte Welt ab dem 22. Oktober \ud83c\udf39\n\nNeugierig geworden? Alle Details findet ihr hier: http:\/\/bit.ly\/2xa4M7f\n\nFoto: Volker Beushausen","created_time":{"date":"2017-09-06 07:53:08.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/21433207_1605589252795360_1478758468041032491_n.jpg?oh=d31e1390317c214956692e69df99a686&oe=5A7D6178","from":{"name":"Westf\u00e4lisches Landestheater Castrop-Rauxel e.V.","id":"156234014397565"},"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WLT.CastropRauxel\/posts\/1605590306128588"}]